一人一個 Google Map導航帶錯路嘅路線

筲箕灣道入太康街巴士線

大棠路北行右轉牡丹街

用過一次就無用google map帶路

叫我行東廊某個雙白線位U turn調頭

有高德唔用用鳩估

呢個真係例位.
呢個位. 就算係運輸署既行車易都係叫你咁行

康怡天橋位分叉路出觀堂行東隧
叫我分叉路口靠左

靠右就東隧
靠左就出東區走廊

呢個又係痴線。有日手痕試下聽佢講咁行，我住左廿年都比佢呃左。

呢度， 係咁叫係竹弓左邊

地圖OSM做得好過Google香港

其實一鳩樣 當年屯門去青衣帶我去馬灣入青衣

未用過 實線位都齊？

唔係啦
地圖資訊好但唔係要嚟導航，畢竟係open嘢

其實Waze會唔會準啲

東涌叫人經翔東行路去欣澳

[edit] 就講上鵝頸橋入紅隧，OSM地圖set好咗restriction同exception但導航嗰兩套嘢都冇計到
而家冇咗 Google Map Editor 睇唔到Google香港點set

會，community同user做嘢快好多，Google買咗Waze就摺咗自己檔 Google Map Maker，但香港office能力有限自己做唔好咁複雜咁大個市場

第一時間都係諗到呢條

北角方向去紅棉路， 跟google 左3線，會踩實線

我覺得未必
試過揾大埔入機場試下個app
佢唔識俾埋經成隧去option
得青沙

呢個位同紅隧天橋入口一樣
我兩樣都中過晒

鵝頸入紅隧,灣仔上紅棉

冇問題
行北大嶼就要去左迪欣湖先屈到返去欣澳

鵝頸入紅隧都已經好幾年啦
咁熱門嘅路線都改唔好做唔好

另外國泰空運貨站有幾年擺咗去國泰城
而家求其擺咗喺 ST1 出面駿運路就算數

無厘誠意